廣汽放唔放好

如題
12入
15.7放左2萬
仲有6萬

唔識郁

我17個幾仲有2手

我18

同是天涯淪落人 何必分得那麼細

就到家鄉

到左了 唔放